[樓]則點分靚唔靚

請指教

無窗臺，廰長方，房正方，沒有眼鏡房，廚房對廁所，否則空氣對流，對食物極不合衛生

窗台好撚正喎我個人嚟講幾鍾意

五門歸心？

少走廊,無黑廁,有對流窗,四正,無柱位

睇落位大 易用 冇濕鳩窄位

窗台係送 點解會唔好？🤔

窗台入則唔計GFA,買俾你就計埋面積

有則我再指俾你聽